你最喜歡的龜品種 !

華麗鑽紋龜

輻射龜

草龜 易養

同埋細隻嘅時候好得意 沖背嘅時候就好似跳舞咁 扭屎忽

仲識得做引體上升

咁犀利？有冇相？

已經冇左....清手機嘅時候清左....

fuck your asshole

輻射龜 安哥

巴西龜

車里龜

屌，笑咗

盾臂龜

忍者龜

彎彎地向上既最好

亞達

安哥洛卡, 亞達伯拉, 緣翹陸龜

我都養緊草 有齊你講嘅野
其實點解會扭屎忽 係咪正常？

請問

我係咪草龜

係 睇佢個背紋 有三條白色線

佢仲未識扭屎忽

唔係ga 龜係唔會主動扭屎忽ga
你可以攞牙擦擦下佢個龜殼 背部近屎忽位
或者攞水沖 都得
好得意ga
跟住督下佢屎忽佢會突佢個龜頭出嚟

我覺得係正常lor 佢想避開啊嘛 所以咪會扭

應該是蛋龜

草龜。肥頭得意兼斯文